多謝全港醫護

頭先睇鏗鏘集睇到眼濕濕

想你地知道全香港都好多謝你地 你地唔係condom 你地既付出同所作所為香港人係會記住

ps 幫手睇下rthk條新片同幫手like :

1/10 push

2/10 push

3/10 push

4/10 push

5/10 push

6/10 push

7/10 push

8/10 push

9/10 push

10/10 push

多謝全港醫護

知唔知有冇嘢可以幫到醫護手

見佢哋自製眼罩，市民有冇嘢可以幫手

拉